(月經)學日文第一日語定pasona

聽人哋講話n5唔使去pasona學
係唔係真
而家我喺第一學緊第二個月
諗緊好唔好轉去pasona
因為感覺上好似冇咁悶
定係其實n5邊度學都無所謂
同埋pasona grade 1大約係教到去邊
因為如果轉嘅話費事重新開始再讀過咁嘥時間

n5自己買書學都得

我有買呀
但係覺得上堂會講解得清楚啲
同埋起碼有個動力去溫下書

咪撚聽佢講
如果學日文其實間間都差唔多係睇下你吸唔吸收到

最緊要嘅係預習
好似話聽日教て形就睇下文法書又好網絡又好
就算錯上返堂就改正返你

大家の日本語係一本教科書黎
就算真係自學都好
依本你自己係吸收唔到啲乜嘅

如果想學到可以同日本人簡單講到兩句 要去到N幾?

我自己就冇乜問題
因為我唔鍾意定時定候上堂

當然你要效率有動力有人帶住好d梗係去報班好d

自學係學到講到架
但係一到考試就自求多福囉

要人明同埋自己明要N3

係咪應該自己打少少底再去第一日語報初級班學上去 ?

最基本係學左50音先

平假片假都學曬先

好 thanks

多左本全新n5入門書 連CD
原價110 現放 50

小弟之前係第一日語學
以家轉左黎pasona學
覺得pasona全面啲
我講同聽都進步左好多

一個月係咪七百幾

有錢梗係pasona

咁n5其實係咪邊到學都差不多

學過早稻田同日經都覺得好垃圾
轉Pasona好唔好？
利申：學到N3，考N2合格

巴打學到n幾轉去pasona?

n4

慶幸仲係學得無咁深入果陣轉

轉去pasona一開始會唔會跟唔上？
我係東大讀完n3，想轉第間，但覺得自己好廢 怕跟唔上

佢會俾個入學試你 評下你去到咩程度 之後先分你去咩班 唔會因爲你讀完咩level或者考左咩等級而俾返你上咩班

佢個placement test 係咩形式
聽人講好似有oral

想問有冇人係學集中班？ 驚每日三個鐘外仲要好多時間温習